/* 
  Localizable.strings
  MacKey

  Created by Liu Liang on 23/02/2017.
  Copyright © 2017 Liu Liang. All rights reserved.
*/

" > System Preferences > Sharing > RemoteLogin" = " > 系统偏好设置 > 共享 > 远程登录";
"Alias" = "别名";
"Are you sure that you want to delete '%@'" = "确定要删除'%@'吗";
"Alias is already taken" = "已用";
"App cancelled authentication" = "App取消了授权";
"Authentication failed" = "授权失败";
"Authentication required to unlock '%@'" = "解锁'%@'需要授权";
"Cancel" = "取消";
"Connecting..." = "连接中...";
"Connection failed" = "连接失败";
"Could not retrieve product info" = "无法获得产品信息";
"Delete '%@'" = "删除'%@'";
"Delete" = "删除";
"Edit" = "修改";
"Edit host" = "修改主机信息";
"Error" = "错误";
"Failed to create NMSSHSession" = "创建NMSSHSession失败";
"Failed to unlock Mac" = "解锁Mac失败";
"Help" = "帮助";
"HelpText" = "点按 + 按钮，输入下列信息：\n1. 别名: 为您的Mac随意取一个名字。\n2. 主机名或IP地址: 可在您的Mac上打开%@，就可以看到主机名或IP地址了。\n3. 用户名: 您登录Mac需要用到的用户名。\n4. 密码: 您登录Mac需要用到的密码。\n\n如果连接失败，请检查以下情况：\n1. 请确认您的Mac和iOS设备处于同一WiFi网络。\n2. 请在Mac上确认开启%@。\n3. 请检查IP地址、用户名和密码是否正确。";
"Host name or IP address" = "主机名或IP地址";
"Invalid authentication context" = "授权无效";
"Invalid product ID: %@" = "无效的产品号: %@";
"Invalid product identifier: %@" = "无效的产品号: %@";
"Mac is already unlocked" = "Mac已解锁";
"Mac is unlocked" = "Mac已解锁";
"Needs to unlock manually" = "需要手动解锁";
"New host" = "新主机";
"Nothing to restore" = "无可恢复";
"OK" = "好";
"Password" = "密码";
"Payment not allowed" = "没允许购买";
"Purchase Failed" = "购买失败";
"Require touch ID" = "需要touch ID";
"Response is nil" = "空返回";
"Restore Unsuccessful" = "恢复成功";
"SSH request failed with error: `%@`" = "SSH请求出错: `%@`";
"System cancelled authetication" = "系统取消了授权";
"Touch ID error" = "Touch ID错误";
"Touch ID is not available on this device" = "本机不支持Touch ID";
"unlocked" = "解锁";
"Unlocking..." = "解锁中...";
"Unknown error has occurred" = "发生了未知错误";
"User cancelled authentication" = "用户取消了授权";
"User has not enrolled for Touch ID" = "用户没有注册Touch ID";
"User is locked out of Touch ID" = "用户被锁在Touch ID外面了";
"User opted for fallback authentication" = "用户倾向于后备的身份验证";
"User's passcode not set" = "用户没设密码";
"Username" = "用户名";
"You purchased another product but not this one" = "您买了另一件产品，但没买这件";
